我宣佈！所有鄉黑交俾勇武處理！

而家唔係分化！係分工！

和理非，你地係負責感化游離中間份子的
粗重野留返俾勇武處理
因為你係咁吹風叫人唔好去支援、危險
真正處於危險境地既前線會俾你地累死！

可能你會話：「主動打人輸輿論」
但我想話你知，無論主動定被動
Tvb、幫港出聲、G報都係會話你暴徒

簡單d講，呢d情況
做道德L完全無任何益處
仲會累死前線
交俾勇武手足處理啦

推

要有人拉走左膠

每放走一隻鄉黑，下一秒就多一個自己友被劈

有冇諗過點解會有721 就係因為冇勇武手足幫拖

打殘一隻鄉黑

其他所有人就少一分危險

左膠去死